唯唯又有野講

隻手指穿崩